[真人真事][冇圖] 家長whatsapp group 對話笑到痴線

是咁的

我阿媽同一班我幼稚園同學嘅家長有個 whatsapp group

方便得閑約出嚟飲下茶 social 吓咁

咁佢今日就show咗個對話俾我睇

= 家長A
= 家長B

: 好啦咁就下個禮拜見
: 😀👍👍
: 家長A我發現你好鍾意用手指公
: 唔係呀其實我個子宮已經冇用😂😂
:...

之後group就dead咗
其實我覺得家長A幾幽默
不過班家長又唔係真係好熟...
諗起都尷尬到仆街

樓主笑點低到落地核

會唔會低到喺地核見到你個智商

幼稚園同學嘅家長group 樓主今年幾歲

讀緊大學啦 ching 係啲家長冇乜friend先鍾意成日約姐

樓主我即刻屌鳩你老母 大學都上緊 咁撚低自己嘅對話都笑得出 香港真係多得你呢啲人唔少

做多左

hj兩q，賓周都斷

你屌我老母!? 信唔信我屌到你太嫲個屎眼開花 訓係棺材到啲屎流晒出嚟 報夢叫你幫佢抺屎

Sorry send wrong